明日復明日 明日何其多🚬

🤔🚬

今次仲唔係我?

3

我

全部cda都係我條女lm

原本戒左賭
有左女友先落返火海

又迫害我8x1

下 幾時一齊左

香包含血噴人。。。

如果有一次比我做到第一個回覆我乜都得

係咪手信妹😂

9.5s

736》712 輸左廿幾蚊

又臭雞

真事？

✔️✔️😂

dllm!!!!!!!!

早幾日😂

？？？

一定食左先一齊 肯定係！！！！

三連勝🚬

好失望

笑4

🤢🤢
香b我會對你負責任架

屌
咁你早幾日tg講咁多哂氣咩屌

2.5細頂撚死你

又係你🌚

你講多啲啦 點一齊架😂

咪臭係 死垃圾

😂😂梳囉

又話屌感情 唉。。。

實係屌左

😂你都就快出池啦扮

both

張含咪又係用jer思考，笑lun死人

星期五得七場波賭...

米吊感情law。。。

瓜5c

張恆果然jer痕

等唔到足水入9.5

支持

追和未

其實火焰最尾個c有無開到

肯定係搞左野先一齊！！

佢要同我出池了

我有比你屌ga

咩叫both
咁扑撚左未

瓜2-0

不過條女咁主動 你要小心啲

狗會出左賽果6c喇

JER痕

我都覺
懶係負責任

肯定扑左

kaki你咁睇我
沒愛了

我瓜2-0

我盧又goal...

冇買客ng=.=

M巴3.5s?

咁係咪事實先

6c

6c
半場買咩好

Wahahaha

反cup

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1608
投注類別 主客和
細節
星期四 22 堤格雷斯(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
客 @ 1.18 $10
金額 $10.00

從不發生婚前性行為

11.5s 1.75🤔

唉得啦對話終止

墨假真係有可能😂

信不信由你

我愛香b

💹💹

@張恆手信女友

==

佢5g我賭波-3-

chok勝率

得11倍

9.5s想針

係咪處

搵緊位針

有冇可能係。。

得啦我會同佢講

你係佢係

都係kaki 好

拎2K出黎派
KAYAN 同 盧盧 各500
剩返1K 你地想要5個200
定2個500?

？_？

5個200大家開心

點解

無所謂啦

lm

5個200

me

有道理

10個100，15抽10先正

Love u

岩

Me

Lm

留了

5個200啦

派我 包你日日贏波

一人一個豬柳強

自由盃

都正呀

代公主留

100個$10

未試過比人抽中

1000個$1

世正 lm😎

我了

咁就5個200啦
前題係要可以俾我PPS 過到俾你, 因為我唔想入馬會
呢個POST 第200, 220, 240, 260 280 個回覆每人200
重覆名OR CD-ROM就順延去下一個回覆

隨便

我懶得抄名

大撚獲 要推post

左右

推得快

實比人伏住

不如我幫你mark再抽

得米

200

支持抽

書包要中了

個post會我我我都完

220

我係第200個回覆了

我我我

你話事

機會係留給有機會既人

要mon po

#200獎門人

我係

呀

冇pps 不用留了

仲唔係我

好刺激

幫你地推😂💹💹

Lm 有機

me2😭

今次真係我我我完post

5個機會

Mon到眼都花

推得好快

肯定是我

中過獎我都唔好意思再留名

書包好落力

瞬間#179

200會點

點都中掛

一定係我

me la

係佢用pps過數比你

就到我

好刺激呀

玩遊戲咁，巧過隱

救命😂😂

200了

5right?

冇pps...

係我

竹戈

中！！！

墨超入唔入

220了

痴線

我啊

真係書包 唔哈哈

我未

我阿

240

220係我

咁快

笑

快到

Goal

cls

我呀

我？？

238

你

m3

260係我係我？

260係我

cla

書包無敵

巧快速

救

我太無運了

冇pps都要留 我

我啦好嗎

屌

我愛kaki

書包200

快到呢

我係第300個回覆了

Kaki愛我

放棄了

yeah #280😳

完左未

完了吧

😂😂

世正

一秒二十幾個回覆

我終於中到錢

禾呀

書包cd rom5派

Kaki一齊ok?

無我。。。

瞬間百幾個回覆

想派膠比世正 間接推post

停啦好嘛

我呀！！！！

完啦完啦

上左熱門未

我呢

淨係扑中單數270,310

停喇停喇...

大家不要搶

盧蛇
求你比我啦 真係好需要200

我中290

jump

乞錢技術退步了

BTW~我用緊網頁版, 同我睇到既回覆NO.為准

又中

針了

[black]BTW 下次自己開po pie啦 在[/black]

必

賣料搵唔少吧

你果句神喻黎

又幾好玩

Who

係

😂😂😂😂😂

關你撚事

一話派200推得快到🚬

都話冇人夠書包黎

冇$200點買波

好似搶1001易好多

ON9

阻人搵食

我想知邊幾個

完左啦m240

一野靜哂

派錢大撚哂？
咁100 200 300 400 ... 1000 貼蓮蓬圖 我派100？

呢現好唔健康

嘻

好

啱聽牙 顏狗死猶差

世界不如用app

書包200
220邊個黎
240隨鋒
260你收手
280公主

我鳩覆

準備學埋最後一堂去考車

買車

下 app我係280.....

做咩姐你，大家開心姐

web 280係你

世正爺 我係#200

派完比書包 書包要出水了

屋企有兩部 唔洗買了

公主又中

咁當我冇講過

女黎 唔派比你了

D留言快到

邊有水

世正唔早講用網頁版既

唔準 重抽

我要做世正既屌球專員了

唔中我咪唔開心
不過唔駛理我盧狗同西面

唔好呀 難得中

。。。

SORRY樓主 & 大家~我下次自己出去開POST
自膠

不嬲係主辦機構食夾棍架啦

講又點
刷到咁點會中

有分別咩？

唔洗

我考左3次先pass

出去開POST咪仲多ROM

-.-

算啦世正話事

今日好熱=.=
又冇太陽點影相

收皮啦死雞蟲

衰咩？

我有份？

你on9 拉埋我下海

唔使啦 咁先過癮嘛

down tg先講野啦中女

App你都281啦
係咪恨錢恨上腦牙

😂😂280屌打281

笑撚死

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

1) 書包 (但我唔想派佢) (下一個回覆係REDQ)
2) 半個男人 (好似係CD-ROM黎? 有無人之前見過佢? 221個回覆係 華西_25)
3)隨風
4)你收手啦
5) 香香

笑死我

你下海做雞

唯有做愛回家

喂 乖巧啦

中6仔有無拎過1蚊出黎pie?

你頭先幫邊個屌波咒鳩世正爆3.5s

下次用上個post200-1000質數啦佢地唔知邊d係100以外質數

唔想派佢

.................................

呢個好

原來買左2部

唔係世正話事
唔通你話事牙

281比人針對
希望大家可以尊重返先

冇人g -.-

包爺好sad

街頭混戰牙
刀光劍影，血肉橫飛牙

仲未跟到ky上樓

啱啱6.5

公主派我 (我又試下先)

TG圍盧黨 5中2 goalllllllll

書包請唔好灰心

笑死

我護你

我都唔知有邊個係質數, 即係唔洗派~YEAH

諗左十秒 諗唔到

🐷🎒orange😭😭

岩 1係質數

半個男人唔係cd rom黎，我成日見佢留言

書包請繼續岀水

印象中冇得罪過你地 咩事？

101 103

笑死我喇😂😂😂😂

未入比你

唔擰頭掛 我第一次考調頭泊位果陣 有條傻閪撞雪糕筒 另一個就7手調頭

華西fake goalll?

241

左右b護駕！！！

OH~SORRY~
咁我照派俾佢

慢慢啦

華西fake goal

渣ga

橙

係。。。

siu4

Jump

笑撚死 我只係知世正入左9.5s 咪幫佢屌9.5s 幫樓主屌還幫樓主屌 做乜鳩呀你地

華西fake goal😂😂😂😂😂

你岩 要屌球

反手嘅後果=.=

😂😂😂😂

5.5大把機會入

打頭就一定要架啦，泊位應該okay

書包rc..,.

我十卜u

黑都唔比

痴撚線成班系種

我有份啊好耶

211先係200以上第一個質數

你做咩事？😂😂 咩你地 你講緊邊個？

RED Q, 半個男人, 隨風, 你收手啦,
請俾AC NO.我
TG 到

香香唔洗俾AC NO.啦

SORRY TO 樓主AGAIN, 下次唔會咁推POST

*擰

都成日中啦😂讓比其他人啦書包蛇

華西主射12m
比門將ky單手撲出
Missssssed

屌球喇喂喂喂
by 世正的新屌球專員

點解賣料都要黑

真係無書包

岩啦 互相批鬥啦快啲

角有無開

力頂2.5s

希望世正可以派返比🐷🎒
然後下次講明5派cd rom+5鐘意既人

499

笑4😂😂

佳龍仔咩事？ 我無追post 邊個屌你

哭了 冇錢冇希望

211 223 227 229 233 239 241 251 257 263 269

想問咩係質數 除唔到既數？

係12碼開出之前 書包rc出場

個角即跌返落10.5

書包pkc+rc

你條仆街搶左我200牙
明明我先係280！

入左3/3.5s

見到都覺得7

點解可以咁撚快數到出黎

有咩得罪你地咪講 單單打打小學雞？

錯過派錢😭

華西炸

繼人情冷暖又一力作

世界大戰

香香啡格打劫

變角🙇🏽

我講完先醒起WEB 同 APP唔同
再回果陣回覆已經去到3XX

咁而家屌7你囉 咁大隻字做咩=.=

喂喂喂唔好拉我落水

再食角

記唔記得屌撚錯人Jel頭？
say jor sor未牙

都係嗰句 次次派錢我冇份

抹黑宇宙了

互派可以嗎桂子

尊重

笑到肚都痛
腸都縮鳩埋

佢岩岩拖左我和盧9下海。。

Oh can you feel

7c

見到成班乞兒打交好好睇
利：冇pps苦主

做乜次次派錢都搞到咁

以後唔派了

世正囉 唔講用網頁版

關咩事 擺明人問題

m朋友咁早就度今晚d波

冇單打 擺到明串你乞衣格

唔好

人心可變，只有錢不變啊

唉 9.5s點搞好

唔關你事 tg你

關咩派錢事牙

書包蛇
tg me

佢話佢唔睇尾盤

笑撚左 我冇cap圖冇野好講 我留完果下係280 可能之後sever run out出黎係281？我冇睇到 say番句sorry

咁另外仲有咩得罪你地呢？善 kaki 西面 顏

唉 提格盤點搞好

5知頭5知路就收柒聲啦 屌你老母 食花生4埋一邊

唔關你樹
派錢冇問題
係我呢挺乞丐有問題

quote左u
快

賭仔含撚了 星期五得7場波
焗住賭u20

系

M朋

想問洪都派左未

good

u20害人不淺，珍惜生命呀c主

德國U20咁撚仆街,會唔會又大炒番一場陰鳩賭仔

12M!

我係書包狗 乞$100得唔得 想食狗糧

4點重心

7點重心

琴日無把握機會既手足，今日要把握啦

撲出收角！

書包蛇

你朋友就是。。。

西鑽cupppppped!!!!!

希望跟到

又時光機

要跟實了

爭半個男人未TG我呀

Yes

主10射6中都goal唔到

Gun

屌你咩 嚇撚到我

比我家華西fake上fake la

準備了

可惜將B上緊班😞

有笑料了

洪都4:3半格

西鑽 cuppppped!!!!!

fake完入

我補上

我識鬼睇盤 你又唔教me

14:00 前佢唔TG 我就派俾華西啦
我都唔好意思, FAKE左華西

點知就係呢刻半個男人tg 世正

Hi weak

唔撚中意咪出聲講 上黎屌波又阻到你班小眾 唔好意思 我摺埋

M巴我的波很大要來渣嗎

我睇名

唔睇尾盤 諗起貧巴

886

點解咁講

唔好嬲喇 大家停喇好嗎

佢搵左我了~BTW~華西, 你TG埋我啦, 派埋俾你

屌波唔緊要呀
不過第一次聽人買完主隊
見人派錢就屌番下盤

見風使駝好男人

我係你半個男人

fake 完再GOALLLL

貧巴話咩係尾盤

@valencia_25 又goal番

Me有半碌鳩

其實講邊個

屌，大家打和

想入3.5s但比狗買=.=

獎門人

書包好橙

where is 足水?

其實派書包先好wor，佢出水。。。。

幫人屌波補飛大法？

我想問你見主隊謝撚晒既時候 仲屌黎托？ 大把人屌屌下都話晒氣架啦

你話如果我本身贏緊走去支持下盤就話姐
我係輸緊0-1喎 會唔會唔太清楚件事呢

0-2 1.7x 個陣諗都唔諗就買了

屌波咪屌波 屌到成隻乞衣咁
你潘明輝定洪七公牙

係 勁無辜

派錢都拎唔到

德u21咁撚勁？=_=
主其他1.45落到1.4

咁咪見風使駝囉

中過伏

實有賭仔買

上網咪有

建議下次講埋唔想派比邊個 等大家少個對手

我係蕭鋒

禾靠自己數

夾錢派書包

毅進星$100

見到1.78想入
但kaki話要cup
唔想佢輸

咁我係蕭定一

哪有$...

毅進星$100

反其道而行買+5

kaki贏馬夠了 洗咩賭波

設主星$100

上次嗰場

Arm

比c啦，要入s

U21掉轉買一定正數

+5和了

西鑽cup未？

我都買左上 補客勝2.02 開和我自殺

隻病

Miss jor 12m-.-

隻病貓追和未

瓦努阿圖U20(客隊勝)@80

邊位大戶+5 3.x打到2.9
=.=

買左9.5s 而加10.5足水跳唔跳好

10蚊都夠星一星期

其實咩事？

岩岩睇番馬會真係勁撚賤, 委內瑞拉對墨西哥唔開

兩隊打和已經一齊晉級

Super

10角咁點

馬會cashed

所以咪唔跳住

同路 請不要消失希望

有返9.5了

發窮惡

喂點解我見到我個名 唔關我事 我冇份屌架喂也-_-

我都想派錢

9.5s 2.33而家入好過賽前9.5s 1.74啦

[black]扮[/black]乖巧

德對家+5 x 英撚盤
有冇同路

要去馬會cash out拎錢去整單車

～

英撚比狗屌啦

12.5仲有冇機會出現

對左m巴，跟佢好過啦

Agger 尋晚7點對左佢豬死了

佢地話我上次見世正話頂到派 我轉左去支持佢個下盤 我自己本身買上盤 咁見到輸緊0:1 世正又買50k 不如咪幫佢頂埋算 果場-0.5/-1盤黎好似 我自己的確係諗住頂到世正派 抽到回番少少血 但件事係成70幾80分鐘仲輸緊0:1 我點都拎唔番舊錢 咁不如比個買得大既野

連登仔好心你地醒啦 如果我屌既波係一定開果邊 我發左啦

=.=

其實邊個係小眾 係咪笑我新會然

sorry我以爲係都係屌緊我

入左小小陪你一齊練心

小眾唔識解？即係一細群人

cry

其實小事姐😅唔好勞氣啦

我冇呀我笑緊頭先派錢情況咋 ching唔好誤會🙂

8C

屌你一上船就搵位跳咩玩法=.=

完啦乞衣

FAKE

Siu4

鬼有

係5係男人黎？？？

你個野壞左？

世界大戰 kaki同我走啦

仲信德國？

顏清咪撚秒殺

Me+5和 泡狗

英奴狗嚟

9.5s 2.33 9.5 2.4 100%綠字😂😂😂

隨便你 我唔係有錢我想趁呢個機會回血唔覺得自己有問題

舞完龍之後係咩？
冇c牙
hahahaha

我個野真係壞左 唔信你睇

唔想睇咩你

ky ho ball😂

笑左了

kaki有我保護

4:0 5:0 啦

⋯⋯⋯⋯

完場未=.=

擺到明 軍閥屌打復辟狗

走啦屌你老母阿吱阿佐

hahahahah

去得紅館開show未？？？

9-10

😞😞

江南7俠

個個輸哂個陣都上黎乞啦
改名叫乞錢日記好無😂

唔好嘈交啦大家

RedQ派你，洗唔洗我比d你？

8.5快開門

等8.5

最好笑有人話我六合中9600唔派 之前-30k我拎黎頂數又係有問題 有錢贏派唔係問題 我仲輸緊20k點派 屌我要人派之際仲話番我轉頭唔派 bravo

咁各位, 我入左了~3個鐘內應該會見到

係都我先

8.5足水先好啦，雖然我睇9.5

死賤種，贏錢又唔見你派
輸錢就大大隻字係到乞
好撚肉酸呀

唔洗啦 $100夠食飯了
多謝ky先

長派長有 贏多啲

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4244
投注類別 角球大細
細節
星期四 22 堤格雷斯(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
大 [9.5 個] @ 2.45 $10
金額 $10.00

所以咪conclude你係乞衣囉

笑左 一開工就輸左今日人工

-.- 未入

多謝

多謝世正巴

而家幾多mins？？？

走啦乞衣 成日扮慘 輸到仆街又唔戒同薯條一樣

9.5在癲抖

多謝世正

75

唔橙 做得燈 讓左比人屌 比人排

8.5 1.56想點

輸錢唔派得 我輸100k都照派啦
Btw唔係屌你唔派錢
係屌你乞錢都樣衰過人牙

thanks 世正bbbb

我唔會

盧係咪派我

系 你晏啲ck戶口

大家一齊槍口對外屠狗會ok?

我正式宣布

大家打和

無既你再搵世正

加油

Ok派你100

樓主我考試又炒 情場又失意 賭場又失意點算好

世正真係長派長有

轉基

靜啦 我同盧既事關你咩事

屌我以為1145完場先入9.5s😂😂
9.5@3 船已跳
9.5s@2.02

乞

老虎隊救角能力真係好強

最撚憎人扮可憐收皮啦

屌你咪又係跳
係到屌我

9.5gg?求你好似琴日美國咁正氣

真

XD

我地豬緊都照pie架喎

好撚老實我係日記波po 1蚊都乞唔到我都有派
就算我話世正下次要派開po派都係好撚合理je大佬

一個二個扮清高 圍盧真係連登仔劣根性

本身以為呢個po唔係咁 可惜

我唔會再出聲 慢慢圍

8.5就黎足水了..

都話886😂

有冇人想同我合體

仲有成15mins
搵鬼練😂
快手開個9.5比我執小小好過啦

Gchi 買左10蚊

成日比人屈圍盧 好5開心
有無人派

連c

原來仲有波踢緊

有錢派個陣唔好改名lm牙

9.5s腳都震埋

半2 -.- 全？

多多要嗎

喂也你鬧鬧你既人好啦 點解要鬧埋其他人呀-_-

扮低左uid 最好開新ac

好撚unique 牙你
輸撚死你牙柒頭皮

多人買果邊

kayan check email pls

最後10分鐘 頂實個2.5/3s

又入？

deal呢排飲奶奶耐

搞到我都想jer 忍得好辛苦-,-

死啦，我入左big

8.5@2.08

-_-"

郵寄+3$

好嘔心, 扮哂可憐求人派錢, 一比人話兩句就起哂鋼

好撚慶呀，係咪要屌呀你老母可憐仔

開9.5s=賺3.6
開9.5=賺180
狗會我今鋪食滑你

做咩封盤?

咁撚可憐唔去攞綜援？傻西仔

Ching勁

你都屌左我啦....

睇緊場波 冇事發生

Want g too

收皮啦屌你老母

半6全....?

叻

每場執豆咁執
終有一日我會上樓

多謝世正大人

收皮啦關你撚事咩死撚開啦

草緊錢同你結婚了

你唔係信咁傻呀嘛 你平時都9up開啦 我9up下係咪唔得呀 一係你而家入翻黎 或者覆我pm 你而家唔入唔覆 你以後都唔洗覆 我講完

自己睇網典啦-.- 波po不嬲小圈子

喱到唔係波post

呢度係初戀日記？

😂😂😂

油塘有咩食？？？

青頭日記

9.5

心事台

Sor 叫春po

呢度係心事台

有間食泰國野好似幾好

2

提格1:2

1:2

1

又爆

書包蛇真係好誇張

頂佢

好勁

8.5都開唔到嗎?

jm

好似仲有球

Cup未

好燈

屌你老母 馬會痴撚線？
2.5/3@3.6入唔到
之後落飛無買 即刻入
知撚哂劇本咁

好癲

-.- 反手

頂撚住呀

叻啦你 20連

半6全7

入完波就要刷角啦知道嗎

尾機到

震驚了我

提格重注同左書包大哥同路

2-2

2:2

真係2:2

牛逼

下 開和我自殺 大家記得嘛

咁都收全格

爆埋 屌

書包蛇連輸半都唔得

屌你個西10蚊客勝都殺

屌 我盧頂撚住呀

on9追和左

見到你呢句
入緊
佢就入

2.5/3全格
多謝書包

屌，3.5s都要輸

CUP

我都係

刷勝率失敗😂

我睇唔透足球

睇365賠率似樣,不過我無買

87分鐘先2:2有乜用

馬會知道呢場角劇本就真
初盤 同中場盤都怪到笑

你叻姐

上盤 補客勝 全爆

頭先和有17倍 cup有100

係40連....6點係到發癲

好sad

其實我真係跟足晒嫁
仲有注11.5s

我以後唔會再買低水w
里昂 ac 瓜

呀c呢

屌 樓g

我盧瓜哈哈頂實

cup到真係假波

好似主NG有4倍幾

笑撚4

刷勝率失敗

俾2c我

1.03

瓜頂實 最好入多球 速度完場

包sir愛你 全格

我都輸左10$ 買左9.5

停c

KAKI A4

輸10蚊9.5 40蚊8.5

總額:$10.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1617
投注類別 下一隊入球
細節
星期四 22 堤格雷斯(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
無入球(第五球)@1.12 $10
金額 $10.00

包蛇勁撚到震驚全po

又想屈機

好撚勁

好緊張 會唔會爆埋

想我點 主盤 客勝 全殺

呀~
1 未被接納

暫停接受投注 下一隊入球 星期四 22
堤格雷斯(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
下一隊入球(第5球)
無入球@1.09

$ 10.00

馬會唔俾我刷

做返朋友好嗎

收手啦

邊個屌書包？

樓g 想典牙-.-

角細冇人gel🚬

2:2 8.25和但豬左8.5 9.5

小妹系即場低賠王

原來同左書包蛇同路 下次真係要moon實

嘿嘿 小妹獨中三千萬

靜啦 客勝$10

9.5s cashed
賺3.6
早餐加凍飲！

要左s